<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="addon">
  <id>org.kde.kio_audiocd</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <extends>org.kde.dolphin.desktop</extends>
  <extends>org.kde.konqueror.desktop</extends>
  <extends>org.kde.krusader.desktop</extends>
  <name>KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="az">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="ca">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="cs">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="da">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="de">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="el">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="en-GB">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="es">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="et">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="eu">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="fi">Ääni-CD-KIO</name>
  <name xml:lang="fr">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="gl">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="hu">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="ia">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="id">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="it">KIO CD audio</name>
  <name xml:lang="ko">KIO 오디오 CD</name>
  <name xml:lang="nl">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="nn">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="pl">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="pt">AudioCD do KIO</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="ru">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="sk">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="sl">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="sv">KIO ljud-cd</name>
  <name xml:lang="uk">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKIO AudioCDxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KIO AudioCD</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KIO AudioCD</name>
  <summary>Transparent integration of audio CDs with KDE Plasma and KDE applications with data conversion capabilities</summary>
  <summary xml:lang="az">Məlumatları çevirmə imkanları ilə audio CD'lərin KDE Plasma və KDE tətbiqləri ilə şəffaf inteqrasiyası</summary>
  <summary xml:lang="ca">Integració transparent dels CD d'àudio amb el Plasma del KDE i les aplicacions KDE, amb capacitats de conversió de dades</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Integració transparent dels CD d'àudio amb el Plasma del KDE i les aplicacions KDE, amb capacitats de conversió de dades</summary>
  <summary xml:lang="da">Transparent integration af audio-cd'er med KDE Plasma og KDE-programmer med datakonverteringskapabiliteter</summary>
  <summary xml:lang="de">Transparente Integration von Audio-CDs on KDE-Plasma und KDE-Anwendungen mit Fähigkeit zur Datenumwandlung</summary>
  <summary xml:lang="el">Διαφανής ολοκλήρωση των CD ήχου με το KDE Plasma και τις εφαρμογές του KDE με ιδιότητες μετατροπής δεδομένων</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Transparent integration of audio CDs with KDE Plasma and KDE applications with data conversion capabilities</summary>
  <summary xml:lang="es">Integración de CD de audio con KDE Plasma y las aplicaciones de KDE con capacidad de conversión de datos</summary>
  <summary xml:lang="et">Läbipaistev heli-CD-de lõimimine KDE Plasma ja KDE rakendustega ühes andmete teisendamise võimalustega</summary>
  <summary xml:lang="eu">Audio CDen integrazio gardena KDE Plasma eta KDE aplikazioekin, datuak bihurtzeko gaitasunarekin</summary>
  <summary xml:lang="fi">Ääni-CD:iden läpinäkyvä integrointi KDE Plasmaan ja Plasma-sovelluksiin tiedonmuunnosominaisuuksin</summary>
  <summary xml:lang="fr">Intégration transparente des CD audio à Plasma et aux applications KDE avec des fonctionnalités de conversion des données</summary>
  <summary xml:lang="gl">Integración transparente de CDs de son con KDE Plasma e aplicativos de KDE con funcionalidades de conversión de datos</summary>
  <summary xml:lang="hu">Hang CD-k transzparens integrációja a KDE Plasmába és az adatkonverziós képességekkel rendelkező KDE alkalmazásokba</summary>
  <summary xml:lang="ia">Integration transparente de audio CDs con KDE Plasma e applicationes de KDE con capacitates de conversion de datos</summary>
  <summary xml:lang="id">CD audio yang terintegrasi transparan dengan Plasma KDE dan aplikasi KDE</summary>
  <summary xml:lang="it">Integrazione trasparente con KDE Plasma e le applicazioni di KDE dei CD audio con capacità di conversione dei dati</summary>
  <summary xml:lang="ko">KDE Plasma 및 KDE 프로그램과 오디오 CD 통합 및 데이터 변환 제공</summary>
  <summary xml:lang="nl">Transparante integratie van audio cd's met KDE Plasma en KDE applications met mogelijkheden om gegevensconversie te doen</summary>
  <summary xml:lang="nn">Direkte integrering av lyd-CD-ar med KDE Plasma og KDE-programma, med moglegheit formatkonvertering</summary>
  <summary xml:lang="pl">Przejrzysta współpraca płyt CD z dźwiękiem w Plazmie i Aplikacjach KDE z dodatkiem możliwości przekształcania</summary>
  <summary xml:lang="pt">Integração transparente de CD's de áudio com o Plasma e as aplicações do KDE, com capacidades de conversão dos dados</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Integração transparente de CDs de áudio com o KDE Plasma e aplicativos KDE com recursos de conversão de dados</summary>
  <summary xml:lang="ru">Прозрачная интеграция Audio CD с KDE Plasma и приложениями KDE с возможностями преобразования данных</summary>
  <summary xml:lang="sk">Transparentná integrácia audio CD s KDE Plasma a KDE aplikáciami s možnosťami dátovej konverzie</summary>
  <summary xml:lang="sl">Transparentna integracija avdio CD-jev s programi KDE Plasma in KDE z možnostjo pretvorbe podatkov</summary>
  <summary xml:lang="sv">Transparent integrering av ljud-cd med KDE Plasma och KDE-program med datakonverteringsmöjlighet</summary>
  <summary xml:lang="uk">Прозора інтеграція із можливістю перетворення даних звукових компакт-дисків до Плазми та програм KDE</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxTransparent integration of audio CDs with KDE Plasma and KDE applications with data conversion capabilitiesxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">KDE Plasma 和 KDE 应用程序的音频 CD 透明集成从属程序，具有数据转换功能</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">透明整合 Audio CD 到 KDE Plasma 和包含資料轉換功能的 KDE 應用程式</summary>
  <description>
    <p>KIO AudioCD is a KIO slave that enables KIO-aware applications (such as Dolphin or k3b) to access audio and CD text data on the audio compact disks. It allows transparent drag and drop conversion of audio data into the popular formats and has a configuration System Settings module available in the "Multimedia" section.</p>
    <p xml:lang="az">KIO AudioCD modulu, Dolphin fayl meneceri və ya K3b disk yazma tətbiqi kimi, KİO modulunda işləmək üçün istifadə olunan tətbiqlərin köməyi ilə kompakt-diskə yazılan səs və CD mətni məlumatlarına giriş əldə etməyə imkan verir. Bu modul, kompakt-diskdən audio məlumatlarını sadəcə köçürməklə onları tanınmış audio formatlara çevirməyə icazə verir. Modulun parametrlərini "Multimedia" bölməsindəki Sistem Ayarlarında tənzimləyə bilərsiniz.</p>
    <p xml:lang="ca">El KIO AudioCD és un esclau KIO que habilita les aplicacions que admeten el KIO (com el Dolphin o el K3b) per a accedir a l'àudio CD i a les dades de text dels discs compactes d'àudio. Permet la conversió transparent de dades d'àudio en arrossegar i deixar anar cap els formats usuals i té un mòdul de configuració a l'Arranjament del sistema a la secció «Multimèdia».</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KIO AudioCD és un esclau KIO que habilita les aplicacions que admeten el KIO (com el Dolphin o el K3b) per a accedir a l'àudio CD i a les dades de text dels discs compactes d'àudio. Permet la conversió transparent de dades d'àudio en arrossegar i deixar anar cap els formats usuals i té un mòdul de configuració a l'Arranjament del sistema a la secció «Multimèdia».</p>
    <p xml:lang="da">KIO AudioCD er en KIO-slave der lader KIO-opmærksomme programmer (såsom Dolphin eller k3b) tilgå lyd og og cd-tekstdata på lyd-cd'er. Det muliggør transparent træk og slip-konvertering af lyddata til de populære formater og har et konfigurationsmodul til Systemindstillinger tilgængeligt i Multimedie-sektionen.</p>
    <p xml:lang="de">KIO GDrive ist ein Ein-/Ausgabemodul, mit dem Anwendungen wie Dolphin, oder K3b auf Audio und CD-Textdaten von Audio Compact Disks zugreifen können. Durch Ziehen und Ablegen werden Audiodaten transparent in populäre Formate umgewandelt. In den Systemeinstellungen gibt es dazu ein Einrichtungsmodul im Abschnitt Multimedia.</p>
    <p xml:lang="el">Το KIO AudioCD είναι ένας slave που επιτρέπει σε εφαρμογές που χρησιμοποιούν KIO (όπως το Dolphin ή το K3b) να έχουν πρόσβαση στα δεδομένα κειμένου ήχου και CD. Επιτρέπει διαφανή με έλκυση και απόθεση μετατροπή των δεδομένων ήχου σε δημοφιλείς τύπους αποθήκευσης και έχει ένα άρθρωμα διαμόρφωσης Ρυθμίσεις συστήματος στην ενότητα «Πολυμέσα».</p>
    <p xml:lang="en-GB">KIO AudioCD is a KIO slave that enables KIO-aware applications (such as Dolphin or k3b) to access audio and CD text data on the audio compact disks. It allows transparent drag and drop conversion of audio data into the popular formats and has a configuration System Settings module available in the "Multimedia" section.</p>
    <p xml:lang="es">KIO AudioCD es un esclavo KIO que permite a las aplicaciones que usan KIO (como Dolphin o k3b) acceder al audio y los datos de texto de los discos compactos de audio. Permite la conversión de datos de audio mediante arrastrar y soltar entre los formatos de audio populares y tiene un modulo de preferencias del sistema disponible en la sección «Multimedia».</p>
    <p xml:lang="et">KIO AudioCD on KIO-moodul, mis võimaldab KIO-teadlikel rakendustel (näiteks Dolphin või k3b) pääseda ligi heli-CD-de heli- ja CD-teksti andmetele. See võimaldab läbipaistvat heliandmete teisendamist lohistades levinumatesse vormingutesse ja lubab paljusid asju seadistada Süsteemi seadistuste Multimeedia sektsioonis.</p>
    <p xml:lang="eu">KIO AudioCD, KIO esklabo bat da, KIO-jakitun diren aplikazioei (Dolphin edo k3b esaterako) audio CDetako audioa eta CD testu datuak atzitzen uzten diena. Arrastatu eta jareginez audio datuen bihurketa gardena egiten uzten du formatu ezagunetara eta konfiguratzeko Sistema-Ezarpenetako modulu bat du erabilgarri "Multimedia" atalean.</p>
    <p xml:lang="fi">Ääni-CD-KIO on KIO-asiakas, joka mahdollista KIO-sovellusten (kuten Dolphinin tai K3b:n) pääsyn ääni-CD-levyjen ääni- ja CD-tekstitietoon. Se mahdollistaa äänitiedon veto ja pudotus -muuntaminen suosittuihin tiedostomuotoihin ja sillä on Multimedia-osiossa oma asetusmoduulinsa.</p>
    <p xml:lang="fr">KIO AudioCD est un module d'entrée sortie qui permet aux applications compatibles KIO (comme Dolphin ou k3b) d'accéder aux données audio et texte des CD audio. Ce module permet de convertir les données audio dans de nombreux formats populaires à l'aide d'une opération de glisser-déposer. Il dispose d'un module dans la section « Multimédia » de la Configuration du système.</p>
    <p xml:lang="gl">KIO AudioCD é un escravo de KIO que permite aos aplicativos compatíbeis con KIO (como Dolphin ou k3b) para acceder aos datos de son e texto de CD dos discos compactos de son. Permite converter de maneira transparente, arrastrando e soltando, os datos de son en formatos populares, e ten un módulo de configuración na «Configuración do sistema», na sección «Multimedia».</p>
    <p xml:lang="hu">A KIO AudioCD egy KIO-szolgáltatás, amely lehetővé teszi a KIO-t támogató alkalmazásoknak (például a Dolphin vagy a K3b) hanglemezek hang- és CD-szöveg adatainak elérését. Képes a hangadatokat transzparensen átkonvertálni a népszerű formátumokba a fogd és vidd módszerrel, a beállításai pedig a Rendszerbeállítások „Multimédia” szekciójában érhetők el.</p>
    <p xml:lang="ia">KIO AudioCD es un sclavo KIO que habilita applicationes conscie de KIO (tal como Dolphin o K3b) a acceder a datos audio e de texto de CD sur discos de compacte audio. Illo permitte conversion transparente de traher e  deponer de datos audio in le formatos popular e ha un modulo de Preferentias de Systema de configuration  disponibile in le section "Multipedia"</p>
    <p xml:lang="id">KIO AudioCD adalah sebuah KIO slave yang memungkinkan aplikasi KIO-aware (sepertihalnya Dolphin atau k3b) untuk mengakses data audio dan teks CD pada audio compact disk.</p>
    <p xml:lang="it">KIO AudioCD è un KIO slave che consente alle applicazioni che gestiscono KIO (come Dolphin o k3b) di accedere ai dati audio e testuali dei CD audio. Permette una conversione trasparente tramite trascinamento dei dati audio nei formati audio più popolari, e dispone di un modulo in Impostazioni di sistema, nella sezione «Multimedia».</p>
    <p xml:lang="ko">KIO 오디오 CD는 Dolphin 및 K3b 등 KIO를 사용할 수 있는 프로그램에서 오디오 CD와 CD 텍스트 데이터에 접근할 수 있는 KIO 슬레이브입니다. 오디오 데이터를 자주 사용하는 형식으로 드래그 앤 드롭을 사용하여 변환할 수 있으며 시스템 설정의 "멀티미디어" 부분에서 설정할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="nl">KIO AudioCD is een KIO-slave die met KIO bekende toepassingen (zoals Dolphin of k3b) in staat stelt audio- en cd-tekstgegevens op de audio compact disks toegang te bieden. Het stelt in staat transparent conversie van audiogegevens via slepen en loslaten naar de populaire formaten te geven en heeft een configuratiemodule in Systeeminstellingen beschikbaar in de sectie "Multimedia".</p>
    <p xml:lang="nn">KIO AudioCD er ein KIO-slave som gjer at program som brukar KIO (for eksempel Dolphin og K3b) kan få tilgang til lyd og tilhøyrande tekstdata frå lyd-CD-ar. Han støttar dra-og-slepp av lyddata for automatisk konvertering til fleire populære format. Oppsett er tilgjengeleg via «Multimedia»-vindauget i systemoppsettet.</p>
    <p xml:lang="pl">KIO AudioCD jest modułem KIO, który umożliwia aplikacjom świadomym KIO (takim jak  Dolphin czy k3b) dostęp do danych dźwiękowych i tekstowych płyt kompaktowych. Umożliwia przejrzyste przekształcanie poprzez przeciąganie i upuszczanie danych dźwiękowych na powszechne formaty. Ma także moduł w Ustawieniach Systemu w dziale "Multimedia".</p>
    <p xml:lang="pt">O AudioCD do KIO é um 'KIO slave' que permite às aplicações que suportam o KIO (como o Dolphin ou o k3b) acederem aos dados de áudio e texto do CD nos discos compactos de áudio. Permite a conversão transparente por arrastamento dos dados de áudio para os formatos mais conhecidos e tem um módulo da Configuração do Sistema disponível na secção "Multimédia".</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O KIO AudioCD é um KIO slave que habilita aplicativos com suporte a KIO (como o Dolphin ou k3b) acessar áudio e dados de texto nos CDs de áudio. Ele permite a conversão transparente ao arrastar e solta os dados de áudio em formatos populares e tem um módulo disponível nas Configurações do sistema na seção "Multimídia".</p>
    <p xml:lang="ru">Модуль KIO AudioCD позволяет получать доступ к звуковым данным и данным CD-текст, записанным на компакт-дисках приложениям, использующим для работы модули KIO, таким как диспетчер файлов Dolphin или приложение для записи дисков K3b. Модуль позволяет выполнять «прозрачное» преобразование звуковых данных с компакт-дисков в популярные форматы простым перетаскиванием. Настроить параметры модуля возможно в разделе «Мультимедиа» приложения «Параметры системы».</p>
    <p xml:lang="sk">KIO AudioCD je KIO slave, ktorý umožňuje aplikáciám KIO (napríklad Dolphin alebo k3b) získať prístup k audio a textovým údajom CD na zvukových kompaktných diskoch. Umožňuje transparentnú drag and drop konverziu zvukových dát do populárnych formátov a má konfiguračný modul Nastavenia systému v časti „Multimédiá“.</p>
    <p xml:lang="sl">KIO AudioCD je odjemalec KIO, ki aplikacijam, ki poznajo KIO (na primer Dolphin ali k3b), omogoča dostop do avdio in CD besedilnih podatkov na avdio kompaktnih diskih. Omogoča pregledno pretvorbo zvočnih podatkov v priljubljene formate z zahtevami povleci in spusti, v razdelku "Multimedija" pa je na voljo modul za sistemske nastavitve.</p>
    <p xml:lang="sv">KIO ljud-cd är en I/O-slav som gör det möjligt för program medvetna om KIO (såsom Dplphin eller K3b) att komma åt ljud- och cd-text på ljud-cd-skivor. Den tillåter transparent konvertering av ljuddata till populära format med drag och släpp, och har en inställningsmodul tillgänglig i systeminställningarna under sektionen "Multimedia".</p>
    <p xml:lang="uk">KIO AudioCD — допоміжний засіб введення-виведення, який уможливлює для заснованих на KIO програм (зокрема Dolphin або k3b) отримувати доступ до звукових та текстових даних на компакт-дисках. За його допомогою можна простим перетягуванням зі скиданням перетворювати звукові дані у один із популярних форматів. Передбачено спеціальний модуль налаштовування «Системних параметрів», пункт якого розташовано у розділі «Мультимедіа».</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKIO AudioCD is a KIO slave that enables KIO-aware applications (such as Dolphin or k3b) to access audio and CD text data on the audio compact disks. It allows transparent drag and drop conversion of audio data into the popular formats and has a configuration System Settings module available in the "Multimedia" section.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KIO Audio CD 是一个 KIO 从属程序，它能够让支持 KIO 的程序 (如 Dolphin 和 k3b) 访问音频CD 上的音轨和 CD text 数据。它允许通过透明的方式将音频数据拖放转换成常见的音频格式，其配置位于系统设置的“多媒体”类别中。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KIO AudioCD 是個可以讓支援 KIO 的應用程式（例如 Dolphin 或 k3b）存取音樂和音樂光碟上的 CD 文字資料的 KIO 附件。其允許透明性的將音樂資料拖拉轉換成熱門的格式，並包含一個可於「多媒體」部份使用的「系統設定」設定介面。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://userbase.kde.org/Special:myLanguage/Kio-audiocd</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kdemultimedia</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=kioslave5%2Faudiocd</url>
  <update_contact>yurchor_at_mageia.org</update_contact>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>KIO AudioCD configuration window</caption>
      <caption xml:lang="az">KIO AudioCD tənzimləmə pəncərəsi</caption>
      <caption xml:lang="ca">Finestra de configuració del KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Finestra de configuració del KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="da">KIO AudioCD's konfigurationsvindue</caption>
      <caption xml:lang="de">Einrichtungsdialog von KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="el">KIO AudioCD παράθυρο διαμόρφωσης</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">KIO AudioCD configuration window</caption>
      <caption xml:lang="es">Ventana de configuración de KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="et">KIO AudioCD seadistamine</caption>
      <caption xml:lang="eu">KIO AudioCD konfiguratzeko leihoa</caption>
      <caption xml:lang="fi">Ääni-CD-KIO:n asetusikkuna</caption>
      <caption xml:lang="fr">Fenêtre de configuration de KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="gl">Xanela de configuración de KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="hu">KIO AudioCD beállítóablak</caption>
      <caption xml:lang="ia">Fenestra de configuration de KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="id">Window konfigurasi KIO AudioCD </caption>
      <caption xml:lang="it">Finestra di configurazione di KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="ko">KIO 오디오 CD 설정 창</caption>
      <caption xml:lang="nl">Instellingenvenster van KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="nn">Oppsettvindauge for KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="pl">Okno ustawień KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="pt">Janela de configuração do AudioCD do KIO</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Janela de configuração do KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="ru">Окно настройки модуля KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="sk">Konfiguračné okno KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="sl">Nastavitveno okno KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="sv">KIO ljud-cd Inställningsfönster</caption>
      <caption xml:lang="uk">Вікно налаштувань KIO AudioCD</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxKIO AudioCD configuration windowxx</caption>
      <caption xml:lang="zh-CN">KIO AudioCD 配置窗口</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">KIO AudioCD 設定視窗</caption>
      <image type="source" width="1107" height="861">https://userbase.kde.org/images.userbase/f/fd/Kio_audiocd_screen.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <categories>
    <category>Audio</category>
  </categories>
  <icon type="stock">media-optical-audio</icon>
  <releases>
    <release version="5.0.0" date="2021-08-12"/>
    <release version="5.0.0" date="2021-07-08"/>
    <release version="5.0.0" date="2021-06-10"/>
    <release version="5.0.0" date="2021-05-13"/>
  </releases>
</component>
